7月6日約實大家 踢走大媽

我無野講

推
我無嘢講

專心返係77好嗎，咁多壇野搞得咁密，體力都有限。喱d仲要同當下訴求好似冇咩關係

推

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

影分身

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

唔使多人
屯門人帶頭，其他區嘅人john嘅咪跟喺後面撐下場幫手屌下老母咪得

推，make noise 係時候整頓傷風敗俗嘅廢老同大媽